喺達哥個臺見到點解一直以嚟香港都從來無過希望

一班人有好嘅文化

居然去揀個劣幣

而啲人畀人洗腦而不自知

好諷刺

抗爭乜乜乜

到頭來原來手牌已經畀自己友show 晒出嚟

事實係 達哥揀簡體
增加左殘體係香港既流通性同普及程度

赤化唔係今日先有
凡事由小開始
你今日接受左自己用/直播睇殘體
已經係係赤化既幫兇

大家心中有數
赤化已經進行左3,4成

比啲骨氣,盡避啦